夜晚自己一個聽呢首歌真係有感觸

特別係尾段solo 一路聽一路飲啤酒